睇戲用電話

琴日夜晚睇緊戲本人禁電話時候被一個隔左一個位既仆街叫我唔好用電話，就話我搔擾佢。心諗隔左一個位，仲要係個袋入面禁。Ok睇緊戲我唔同佢嘈，之後完戲我就即刻係佢仔面前屌佢老母。

睇緊戲用乜撚野電話呀

😂

之後完戲我就即刻係佢仔面前屌佢老母。

幼稚到

係我都屌撚柒你啦 傻鳩
本你老母人

隔左個位禁關佢撚事呀。